有無人唔係真係鍾意對方都會引下人

純粹好enjoy對面由無feel變到有feel
個感覺好玩

會呀

樓主好靚女？

收兵？

會 會想咁樣肯定自己既吸引力

正仆街 祝樓主比人用完即棄

收兵係要埋兵仔啲benefits
而家只係溝下人溝溝下就唔溝
人地一鍾意就想疏遠